一屌鳩呢個撚樣 即被 Twitter 禁言11小時 ！

😏一屌鳩呢個撚樣 即被 Twitter 禁言11小時 即證明我無屌錯人啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可